自己係屋企DIY漂頭 點知奶嘢

前2日自己係屋企漂完2次之後 頭皮都變白埋 好似正常頭皮係青青地 依家係白色
想問頭皮之後會唔會變返正常？

Rip 下世小心d

會變返正常 不過要時間 要用返d溫和d既洗頭水同埋舒緩敏感既頭皮精華 洗頭個時用唔好咁熱既水 同埋唔好太大力r 短時間唔好再染髮住 等個頭皮休息一段時間先再做其他野 如果唔係有機會以後都會敏感同甩頭髮

光頭

唔使訓練三年就做到崎玉老師

唔該ching

唔洗太擔心 過一排會好返 不過下次唔好再自己漂 同埋去salon個時同個髮型師講自己頭皮敏感唔好擺太多漂粉洛頭皮 如果唔係真係會甩頭髮架

今次衰左應該以後唔會再染